[4, 14, 16 GTFO]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1170]

[url]
[/url]
搞左個半季球員投票
Idea from 陸柒捌玖

投曬票未
2xx人已投票
投曬今晚出report

"Jesse! One more time and your fucking off!!!"

4號走閪到咩

其實大家唔好對連加特咁Mean

話晒佢15-16年足總決賽射入致勝一球，後費蛇年代第一冠

19-20年最尾射入李城助曼聯鎖定歐聯位置

曼聯中出了一個toty

件牛年衫又幾靚

真係好撚緊要

他只是個孩子

幫我pin個投票到6點吖
今晚出結果

前面係靚
後面唔掂

突然間好多好消息
Kdb 傷
vardy 傷
痢狗主場不敗被破

月尾對阿狗攞到3分就正式爭冠

結局係愛華頓首奪英超

足總盃第4圈 姐係幾多強

32咁多上下

bruno咁多fans 好難唔係佢
同埋佢carry左我曼咁耐

快撚d死同躝

各位曼狗準備三連敗未

仲有社區盾連過幾關一射入網

屈狗個新帥而家唔撚出garner

盧卡古夏蘭特都比唔上麥包皮 利雲 牙朗
明明報章日日講到佢地好似神檯咁
又平乜記錄又平物記錄

仲有對屈福特既千里走單騎

珍

可唔可以唔好再po閪福gif

佢一日唔改善
個個po都會比人貼堂

係我曼掛靴吧，連

又係李城
李城係連加特隻私家雞

盧卡古就唔好攞出嚟俾人笑啦
根本唔係果個lv
下欄就輸對手太強啫

Why

屌 vdd傷 kdb傷 vd傷
曼聯會唔會閪足咁多場

各隊主力都有人傷
鏝 阿古路 武肺、迪布尼 傷 四星期定六星期？
猁 vvd 祖馬迪 祖達
李 華迪

我哋都有人傷緊㗎，果個咪宗師

季初普巴呢, 都成兩個月先上番

季初我地都無卡叔啦

見到啲字幕就想打爆個mon

曼聯內兄弟姊妹：

大家好，是時候交代一下英超爭標的走勢。感謝你們的努力，離目標只差十九場，相信成功在望。

這兒分享一點體會，踢得好的多屬於Bruno卡叔等較成熟之年齡層，青年人只佔少數。我想強調，踢好波人人有責；不是卡叔、Bruno入了波後，後輩便可坐享其成。其實不是要你們跟前輩看齊，倒是希望你們不要死扭爛扭鳩ban鳩推的心意更重要。

這刻，與各位，特別是福panda，馬災，叫雞木這三位廢柴共勉。

費蛇佑平安！
蘇斯克查上

福想改寫積分牌上雙方的比數

寫好餐單call food panda認真的派飯

底線出界
從左邊扭到右
直鳩ban對手

燥狂哥

多狗會唔會下年連歐霸都冇
60M同你收咗sancho佢啦

左邊拎波鳩推甩埋個波出界後
假身Fake左cup返中路畀粒波對手
派下午餐總比派牌好
連對手都讚好

一路好走🙏🏼🙏🏼🙏🏼

🗞️ Facundo Pellistri "could" be very close to joining Ud Almería on loan. #udlatest [@cazurreando_com]

support死攬辛祖

抵撚死

走啦屌

30m啦

最多free多個lin俾佢

1億打包下欄加辛祖

部iphoneXS開始上連燈就好熱

係就快, 唔好等下個禮拜

完轉會窗又坐多半年架啦

攬炒

而家中場大把人用
佢識為自己諗就真係快走好過

延長左合約又1年

唔續而家佢可以同其他會傾

木狗諗住可以執返啲轉會費

deal 唔夠送埋lin

點解以前個個正常咁多 descion marking都正常唔會鳩黎

一鳩黎已經半場俾阿sir開風筒啦

有冇諗過借咗過去仲難散貨

因為費sir發揮到球員200%
聰明之流都可以踢起

燥狂佬屌隊友

諗住英撚點都執返三幾m掛

lin都仲叫健康，文員宗師先難清

係咪費sir以前指示簡單易明好清晰
自從v92之後學人玩大數據同世界接軌先搞到戰術唔知想點咁

一陣踢到一pat屎冇人接貨

咩隊嚟，去英冠好過啦，適應吓英倫風格

西甲阿美尼亞

Raphaël Varane is ready to leave Real Madrid for a new challenge.

His contract expires in 2022 and, with that in mind, Real Madrid will look to cash in rather than letting him walk free next year.

(Source: SPORT)

算喇 我覺得柏力茲最後都係賣多

入錯港足po

Alexander Büttner: “My adventure at Manchester United was not a failure. I am a champion of England, who can say that? Not even Gerrard did that.” #MUFC

Not 西乙？

Jesse Lingard is 'hanging tight' and hoping for a more enticing offer than a loan move to Sheffield United. (M.E.N) #MUFC

60m now or never

喂大佬呢隊歐聯冠軍嚟⋯
之後三年都再入左兩年決賽
雖然輸返俾同一隊，毫無還手之力

話時話，呢場點解無朗尼既？

係喎 好似降左班
好少睇西班牙波 sor

咁撚廢仲咁揀擇

Edgardo Lasalvia (Facundo Pellistri's agent): "We're working on that [a loan move], surely Spain is the destination." #mulive [fichajes]

屌你老母

死廢閪

啱聽

老烏

冇波睇好撚悶

仲話對完車仔後冇失過波，登到呢

睇阿妓，85 台播緊

即刻失俾觀眾睇
個旁述好燈

我怕佢廢到錫菲聯都爭唔贏正選

其實上場阿b對富咸有球好類似，俾人省中柱邊出，差啲老烏

自己人入唔計

21歲果陣已經想買，不過去左皇馬，摩佬嚟曼聯果陣試第二次，都係唔嚟

仲要臨完場
DDG投晒降

應該唔使啦 1年約

阿狗啲反擊都幾快同有威脅
但聖人幾有form

回塘+1年約，25M可以考慮下

thiago 先30m 差唔多啦 如果普巴唔走 係咪又做agent

聯賽真係未失過 希望修狗破埋佢地聯賽不敗

原來有托柒唔怪得咁落力

40m而家即黎，oj?1

交比我哋

2020-2021年度(上半季)曼區曼聯球員投票

共257位投票

最佳球員:
第一名: Bruno Fernandes 199票
第二名: Fred Rodrigues 21票
第三名: Paul Pogba 9票
其餘球員:
Edinson Cavani 7票
Scott McTominay, De Gea 6票
Victor Lindelöf 3票
Luke Shaw, Jesse Lingard 2票
Donny Van De Beek, Odion Ighalo 1票

最差球員:
第一名: Anthony Martial 151票
第二名: Marcus Rashford 37票
第三名: Mason Greenwood 26票
其餘球員:
Jesse Lingard 23票
Daniel James 5票
Bruno Fernandes , Aaron Wan-Bissaka 3票
Harry Maguire , Paul Pogba 2票
Nemanja Matic , Victor Lindelöf 1票

最驚喜球員:
第一名: Edinson Cavani 115票
第二名: Fred Rodrigues 29票
第三名: Paul Pogba 28票
其餘球員:
Luke Shaw 26票
Scott McTominay 20票
Éric Bailly 15票
De Gea 6票
Bruno Fernandes 5票
Alex Telles 4票
Jesse Lingard 3票
Victor Lindelöf , Axel Tuanzebe 2票

最失望球員:
第一名: Bruno Fernandes 90票4
第二名: Scott McTominay 79票
第三名: Paul Pogba 66票
其餘球員:
Donny Van De Beek 6票
Jesse Lingard 4票
Aaron Wan-Bissaka 3票
Daniel James , Scott McTominay 2票
Dean Henderson , Harry Maguire , Victor Lindelöf , Bruno Fernandes 1票

曼區我最喜愛球員:
第一名: Bruno Fernandes 96票
第二名: Scott McTominay 32票
第三名: Paul Pogba 25票
其餘球員:
Juan Mata21票
Edinson Cavani 17票
De Gea 13票
Anthony Martial , Fred Rodrigues 8票
Marcus Rashford 7票
Victor Lindelöf 6票
Donny Van De Beek 5票
Fred Rodrigues Éric Bailly 4票
Mason Greenwood , Luke Shaw 3票
Daniel James , Daniel James 2票
Nemanja Matić , Marcos Rojo , Harry Maguire , Alex Telles , Aaron Wan-Bissaka 1票

曼區我最難忘賽事:
第一名: English Premier League - Man Utd 1:6 Spurs 138票
第二名: English Premier League - Southampton 2:3 Man Utd 119票
第三名: English Premier League - Man Utd 6:2 Leeds 107票
其餘賽事:
Champions League - PSG 1:2 Man Utd 68票
English Premier League - Brighton 2:3 Man Utd 60票
Champions League - Man Utd 5:0 RB Leipzig 45票
Champions League - RB Leipzig 5:0 Man Utd 40票
English Premier League - Liverpool 0:0 Man Utd 24票
Champions League - Basaksehir 2:1 Man Utd 17票
Champions League - Man Utd 1:3 PSG 11票
English Premier League - Sheff Utd 2:3 Man Utd 8票
English Premier League - Everton 1:3 Man Utd 6票
English Premier League - West Ham 1:3 Man Utd 6票
English Premier League - Man Utd 2:1 Aston Villa 6票
English Premier League - Man Utd 1:3 Crystal Palace 4票
English Premier League - Man Utd 0:1 Arsenal 3票
English Premier League - New Cattle 1:4 Man Utd 2票
English Premier League - Man Utd 0:0 Man City 2票
English Premier League - Fulham 1:2 Man Utd 2票
8場1票太多唔打-.-

Dwight Yorke:

"There is a lot of jealousy towards Ole from within the game. People don't want him to be successful for some reason. I have been looking at it and listening to people talk about the football club and it is pure jealousy."

"He did not do great at Cardiff and managed Molde then gets one of the top jobs in world football. People in football are begging for an opportunity and he has got this one, he's won the jackpot."

"He has ignored all that talk, stuck to his beliefs and, let's remember, used all his experience from his time at United as a player and working with the U23s. He has grasped this and now look at where they are." #mufc

培訓還培訓
咪搞到奧脫福爆武肺

Bruno 麥湯最失望？

最失望球員 般奴麥湯出現兩次?

最失望球員:
第一名: Bruno Fernandes 90票4
第二名: Scott McTominay 79票
第三名: Paul Pogba 66票

竟然

有好幾場啲傳波差到面對面都傳失

條柒頭唔好再賴死唔走咪冇咁多人屌佢囉

改緊
copy完改左票唔記得改埋名

2020-2021年度(上半季)曼區曼聯球員投票

共257位投票

最佳球員:
第一名: Bruno Fernandes 199票
第二名: Fred Rodrigues 21票
第三名: Paul Pogba 9票
其餘球員:
Edinson Cavani 7票
Scott McTominay, De Gea 6票
Victor Lindelöf 3票
Luke Shaw, Jesse Lingard 2票
Donny Van De Beek, Odion Ighalo 1票

最差球員:
第一名: Anthony Martial 151票
第二名: Marcus Rashford 37票
第三名: Mason Greenwood 26票
其餘球員:
Jesse Lingard 23票
Daniel James 5票
Bruno Fernandes , Aaron Wan-Bissaka 3票
Harry Maguire , Paul Pogba 2票
Nemanja Matic , Victor Lindelöf 1票

最驚喜球員:
第一名: Edinson Cavani 115票
第二名: Fred Rodrigues 29票
第三名: Paul Pogba 28票
其餘球員:
Luke Shaw 26票
Scott McTominay 20票
Éric Bailly 15票
De Gea 6票
Bruno Fernandes 5票
Alex Telles 4票
Jesse Lingard 3票
Victor Lindelöf , Axel Tuanzebe 2票

最失望球員:
第一名: Anthony Martial90票
第二名: Marcus Rashford 79票
第三名: Mason Greenwood 66票
其餘球員:
Donny Van De Beek 6票
Jesse Lingard 4票
Aaron Wan-Bissaka 3票
Daniel James , Scott McTominay 2票
Dean Henderson , Harry Maguire , Victor Lindelöf , Bruno Fernandes 1票

曼區我最喜愛球員:
第一名: Bruno Fernandes 96票
第二名: Scott McTominay 32票
第三名: Paul Pogba 25票
其餘球員:
Juan Mata21票
Edinson Cavani 17票
De Gea 13票
Anthony Martial , Fred Rodrigues 8票
Marcus Rashford 7票
Victor Lindelöf 6票
Donny Van De Beek 5票
Fred Rodrigues Éric Bailly 4票
Mason Greenwood , Luke Shaw 3票
Daniel James , Daniel James 2票
Nemanja Matić , Marcos Rojo , Harry Maguire , Alex Telles , Aaron Wan-Bissaka 1票

曼區我最難忘賽事:
第一名: English Premier League - Man Utd 1:6 Spurs 138票
第二名: English Premier League - Southampton 2:3 Man Utd 119票
第三名: English Premier League - Man Utd 6:2 Leeds 107票
其餘賽事:
Champions League - PSG 1:2 Man Utd 68票
English Premier League - Brighton 2:3 Man Utd 60票
Champions League - Man Utd 5:0 RB Leipzig 45票
Champions League - RB Leipzig 5:0 Man Utd 40票
English Premier League - Liverpool 0:0 Man Utd 24票
Champions League - Basaksehir 2:1 Man Utd 17票
Champions League - Man Utd 1:3 PSG 11票
English Premier League - Sheff Utd 2:3 Man Utd 8票
English Premier League - Everton 1:3 Man Utd 6票
English Premier League - West Ham 1:3 Man Utd 6票
English Premier League - Man Utd 2:1 Aston Villa 6票
English Premier League - Man Utd 1:3 Crystal Palace 4票
English Premier League - Man Utd 0:1 Arsenal 3票
English Premier League - New Cattle 1:4 Man Utd 2票
English Premier League - Man Utd 0:0 Man City 2票
English Premier League - Fulham 1:2 Man Utd 2票
8場1票太多唔打-.-

我都有投Bruno但其實Thiago喺拜仁嘅表現仲值得入

Jesse Lingard 2票

錯-,- 改番啦

夏蘭特我覺得將來比得上麥巴比喎, 佢個人能力其實都好好, 上次對RB都輕鬆一個過幾件

基本上最差同最失望頭3個一樣

我最難忘比賽中晒

最估唔到贏psg果場上唔到頭3

竟然冇人對馬福綠失望
係因為從來冇希望啊？
定係大家太鐘意佢哋

睇新果個-.-舊果個錯既-,-

樓主PIN番呢個
呢個先岩-.-

其實投嗰陣有問過自己
差我投咗馬 我望投咗綠木 因為諗住今年綠木會大爆發點知重差咗 馬仔本身希望都唔係超大

我投234
唔想記住1:6嗰場

我自己投左福
馬木基本冇希望過所以冇失望

深夜波少啲人睇
我覺嗰場係psg廢多過我哋踢得好

輸1:6困場太難忘
我都有投

最佳 Jesse Lingard 2票

唔好屈佢兩個
有一票係我投

出個史上最強legend 投票得唔得

咪檔刀啦，兩票都係我投嘅，我投左兩次

屌你咁能癲

#mufc have turned down loan offers for Donny van de Beek and will not let leave this month. [espn]

兩個講波佬好廢 人名又叫錯 吹左越位又唔知

睇黎曼下年件波衫隨時3間擺膊頭

史高斯

另外投左mata我最喜愛球員21次，mata啲票其實全部都係我投嘅

唔好睇cctvb垃圾台啦

睇左陣已經頂唔順熄左

Facundo Pellistri is close to leaving Manchester United on loan for the rest of the season. United are holding discussions with some Spanish clubs for his loan, Spain looks like his most probable destination #mufc #mujournal
[@FabrizioRomano via @UnitedPeoplesTV]

Sassuolo have made efforts to find out Facundo Pellistri’s situation. The Serie A club have ‘made polls’, presumably to learn the conditions for a loan and whether it would appeal to the player #mufc #mujournal
[Calciomercato h/t @Sport_Witness]

馬撚換咗boot
會唔會大爆發

對佢無希望 上限都見晒頂
穩定性差到 換過第二個好過

有私心好正常

軌簡波衫條友好鐘意水晶宮?
第4作客波衫啲設計又咁似水晶宮既

爵連 護連手

曼區我最喜愛球員:

Nemanja Matić , Marcos Rojo , Harry Maguire , Alex Telles , Aaron Wan-Bissaka 1票

80m邊個投

冇IG佬

仲第4作客
半季著到幾多次

無var又幾慘下
明明中手

逆sir投rojo

最喜愛球員halo一票都冇

曼區我最喜愛球員:

Daniel James , Daniel James 2票

應該係lin?

最佳球員:
Jesse Lingard 2票

前面果3件夠鐘要爆發喇, 一人爆幾場可能真係偷到雞

摩佬睇人真係好準
覺得唔掂真係會賣
16已經想賣佢
過左幾年真係見真章

條友自從上季尾換左黑色boot 之後廢到依家

呢個就梗㗎啦

AT = 更xxx

搵左膠嘈下咩復辟軍國主義呀，nazi就會改

上年唔見你咁講

阿狗而家知輸波係咩感覺未

妓

達蛇究竟喺哥狗身上學咗咩
除咗手勢同衣著

阿狗留力打我曼呀
隻羊都無出

阿妓真係好撚柒
topic串過馬撚
輸波係咩感覺
失波係咩感覺
今晚收你皮

修頓週中贏多次

依家見到阿妓輸已經冇興趣笑

韋 肯離隊未

輸波係咩感覺

輸哂D 杯又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一個杯都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

一日有阿韋啲債一日有排還

阿狗

比比有d慘

我曼好耐都未試過

米登

見到阿仙奴咁慘，谷極都谷唔起
啲傳中飛哂出街
唔知點解有啲同情佢地

咩叫輸波

前2個星期米輸比曼城

咩係足球？阿支奴話你知咩叫足球

聽日話你知

迷馬黨僅剩8人

杯仔唔計啦

聽晚就輸埋呢個本土大杯

翼蛇有無份客串守城

最左邊嗰個

個隻警犬？

咁牙梳呢

咪屈 佢主角黎

奶共奴出局

狗唔可以係主角？

睇山狗突破, MK造波, LKK支點仲準

尊重 阿sir ok?

英足盃｜阿仙奴衞冕夢碎 輸烏龍0:1爆冷不敵修咸頓出局

修頓排名仲前過阿狗，咁都叫爆冷

佢國安嚟

之前連贏幾場就咁撚大口氣

唔怪得佢哋啦 達狗話三年內捧歐聯

阿支奴你洗撚同情咩
迫害奧斯爾乞人憎到仆街

贏得過幾場就咁臭串 我就永遠keep住信係風火輪

前排J緊爬轟頭後追頭四
琴晚仲J緊租迪加

KDB
沙拿

便宜仔表示唔會理

咪係，有無諗過俾摩佬浪費兩年進步時間

蘇格蘭中場費查被視為曼聯近年其中一位最實而不華嘅中場，佢早前獲蘇斯克查邀請加入教練團，據報獲得球員一致歡迎，而費查其中一個重點任務，就係改善球隊防守能力，當中又以保羅普巴嘅改造效果最為明顯。

自費查重返曼聯任教練後，「紅魔鬼」踢過5場比賽，保羅普巴一共錄得26次重奪控球權、203次傳送同6次搶截，3項數字都係曼聯隊中之冠，仲有7次正面搶截成功，只係僅次於費特洛迪古斯(8次)排第2位，可見保羅普巴嘅防守表現係得到極大提升。

From on9cc

如果換咗金章安今日未。。。。

你呢句正正印證左佢從來幫唔到自己球員成長 淨係識買買買

唔貴果D 唔買, 第一年買哂三大MVP 睇落個%好似好準
咁曼區睇人仲準
下下買哂夏蘭特, 麥巴比, 全盛C朗咪得 如果跑得同大隻有加乘

Fred 就係好例子 原本50m真係擲落海

聽晚同猁狗鬥攻

反正出局又無乜所謂，睇下對攻會係點都好

不過Sob 都係保守多

普巴近排防守真心好咗喎有咩問題

西咸咁快 就算贏左猁之後都係要打英超隊

簽教練解放我普蘇蛇

逐個名叔請返黎逐個教

SO蛇教卡叔後備落場carry
費查教普巴防守
Carrick 教fred 打防中
bruno 偶像係史.高.斯.

教進攻嗰個助教廢到

成班細蚊仔

點解我曼咁多4點波

有時踢得好又唔代表識教
雖然個名星教練團好有睇頭

教全隊係唔同功力
但1對1咁教, 應該有d用

如果繼續有歐霸 fa個啲踢隨時得幾場早過12點
而家暫時得2月新年個場係早少少

早知cut now

朗隊翻嚟做助教咪好
唔太睇好佢喺打比羊

正常要浸下
so蛇踢波叫做意識好, 都train左十年八年, 教卡迪夫城無錢隊都係教唔掂lan返挪威

水到咁都叫慘？

OneFootball has reimagined 10 Premier League crests for the future - 2030.

咁似打機無版權d章

唔係3架咩？

Smalling派膠

史摩寧解圍踢空氣

細緊派膠

正常發揮

睇袋debut無人講?

名宿比少少鼓勵ok?👹✌🏻

有得睇返99年fa cup蘇蛇絕殺痢都冇人講?

我曼果個好7
晶宮果個幾型

仲話守城
槍都未識揸

受歡迎嘅隊全部擺哂喺當地七點八點呢啲黃金時間

對白禮頓個完場12m嬴波都上唔到3甲

嗰場好柒下喎

梳真係廢喎
就算今年進步咗都係未夠

最差球員 Jesse Lingard 23票
今季踢得179分鐘 2場正選1場後備
仲要盃賽 咁都有23票

應該係pin呢個

睇緊呢場先知三冠王絕對係實至名歸，唔係運氣
勁過而家隊波好多

長老又申請黃牌

Pin this
嚇死岩岩見到般係最失望球員

以馬同福嘅身體質素
學到Ole 7成走位 波追人
已經係世界級

但兩條友好似無學過野咁

上面條片史譚完全制空

以前中堅成日簽啲老將、平價兵。但白蘭斯、維迪、朗尼莊臣、軒斯都唔會俾人強姦式高空轟炸

近幾年我曼啲中堅除左龜同拜利似返個男人
成班女人打中堅咁

應該有個係最佳進步獎?

鍾斯未傷前都ok嘅

你唔講我都睇唔到 睇日補番

朗隊又贏

9,10,11

鄰居收哂全隊主力出B隊

乜依家一季有成四件波衫咁撚多
不過今季巴塞都好似有四件

打英乙仔

白蘭斯 同 朗尼莊臣
軒軒 中後期都開始膠化

盲、落河、史摩零嗰排，我真係睇到懷疑人生

尤其係史摩零，中堅漏波、當個波炸彈咁
軒斯都矮，都頂到人地啲中鋒

B隊都Laporte Jesus

好俾面啦，大半隊國腳

朗蛇又贏

希望初二嗰場唔好改時間

屌我曼冇咗隻魔鬼完全唔撚掂明明隻魔鬼先至係我曼標誌性嘅iCon

其實個排點解盲中堅 落河左閘 唔明點解唔調轉 係碼個高度正常返d

洛荷鍾斯呢啲打法都硬淨嘅但係係得鋪蠻勁, 白蘭特屎波同白Lin就真係女人咁

軒斯最初個排進攻防守、成條左邊打哂
艾華都係後備

之後好似派左兩次膠俾費sir掟左去板凳
再然後就有人唔做，想去做利狗

咪就係7先難忘囉

西布朗嗰個好cute

Blind世界盃都係打中中，嗰排92要玩9搓
Smalling腳法差，咪要搵個腳法好既做支點

92又執着左中堅左腳，右中堅右腳
落河速度快過Blind，就打左閘

結果係Blind
打左閘爆到開花
打中堅，80分鐘炸到Blind開花

希望無記錯

宗斯入國家隊個排，識搓下波
派下牌，之後去左學夏格維斯做文員

有卡叔開路 Bruno多左啲禁區外遠射

咁個陣前鋒華真係打得fit呀ma
前鋒華初初都鳩鳩地 之後遇踢遇勁
搶左正選位之後都冇人動搖佢位置
有4-5季 （08/09-12/13）差唔多全勤
仲要場場都好穩陣咁高速後插

有d似打返以前費sir套442/4411咁 bruno打返肥朗個位 但係兩邊進攻都仲係鳩下鳩下咁

屎波明明又高又快又大隻
但踢落真係

呢球唔知awb守唔守到呢

Bruno冇朗隊個種波牛既體能
同時亦冇華西咁既翼/閘係右邊接應分邊

Awb應該係佢停個一下就落剷

真心覺得佢可惜 以前諗過拉菲爾伊雲斯鐘斯可以係曼聯呢十年嘅正選

bruno技術同心態都有既 但是體能真係差d 應該係朗隊太顛

對中下遊打4141會唔會好啲?
對般尼下半場同富咸下半場 pogba一推上前即刻威力大咗

但係Bruno喺中路啲killer pass勁過朗隊

未聽過朗隊無敵分邊咩

其實㩒得住黎攻就okay 中鋒位要用卡叔呢啲識走位識停波先得
尤其是停到波 就算IG佬果陣都做到其實 不過係差過卡叔咁解
淨靠馬福木答般奴太易失球權比人打反擊

Matic對般尼cover好多 真係想佢後生幾年
佢打中下遊滿血仲應付到

嗰陣最尾兩年睇撚到燥

無計，費sir都係咁plan
其實兩個左右腳都好好

伊雲斯 “Fucking wake up” 之後派膠
鐘斯同拉菲爾後期玻璃咁

卓號：肥西、月巴

鐘斯左腳好？

（比起Smalling）
宗師左腳解到圍喎？

職業球員用倒另一隻非常用腳解圍都幾基本
講緊最高聯賽

肯用先得加

記唔記得史摩0幾年前死唔肯用左腳解圍
對愛記一腳跣左個波入網

不過人都走左

鐘斯可以帶到波推上去, 防守起碼肯標波唔會好似屎波淨係識退後

AC崩盤

所有搵返個ex既女人都係雞

帽咗?

鄰居俾人長傳急攻和緊

Win撚硬

阿特蘭大堅勁 同埋都想阿朗攞意甲多啲

真 全部都臭閪雞

咁又未
不過佢都有前科講大話，雖然唔係搵ex

標準答案

鏝

車頓咸goal

蘇蛇要all in啦咁

咁搞法贏到猁出到線都大機會

屌哥狗一定追和架啦

比佢哋打和加時啦

打加時啦

蘇蛇要full team

女朋友都唔尊重既人，都係垃圾

哥狗剩係後防位換位

尊重係雙向既

1:1 了

Foden又入波, 點解人地啲英撚勁咁多

1:2

foden上季好似都冇乜點出

越位

快到

識走空位 斬波果個又靚
唔好同綠木比 同我地兩個頂級前鋒比都好好多

又黎老套末段反勝
好似一兩年前鏝fa cup對史雲斯又係咁

果場黑到仆街

Foden 17/18就有debut
Greenwood 19/20先正式上一隊 比啲時間啦

同埋要前面逼搶＆遮線要再做得好d 唔可以比人打穿 得一個防中cover唔到兩邊half space

認同

我係攞佢同柒福仲有28歲超新星嗰啲比

福同史達寧比較好啲
福唔會衰得過Foden既

foden隔離kdb,前面阿古獸仲有哥狗教, 成長環境完全唔同

超新星根本唔係同一個level

0.012%入面都仲有分架

Greenwood要偷師 學卡叔背身控球 迫搶走位
射術佢係高過同齡好多 睇下Sob點調教佢

叫雞單嘢好明顯影響晒佢心理
其實驚閪咩
大撚把球星都叫
肥西同牙朗咪又係咁

sob 2022夏天完約
大家要今季咩成績先肯續約？

反而覺得佢似俾人睇穿踢法, 知道佢雙槍快腳射, 就企前面封位放你鳩爆

同齡嚟講福綠唔差, 怪就怪朗隊太完美縱壞哂曼迷

朗隊

佢唔跌出前四都續架啦, 執到隻杯當bonus

難得班大帝聽教聽話, 換人嚟教又要搏

呢單野係紀律問題 破哂人地防疫規矩 冰島政府罰埋佢錢

Foden 跟左哥狗咁多年先收成緊
當中幾多冠軍
咁嘅進度比起綠木咪慢
綠木一出嚟個表現係贏霍狗幾條街
睇下球隊個環境有冇得更穩定

當年cr7都係紀律問題
同Nani 安達臣一齊開P
後尾費爵爺冇記錯都有罰佢地
都係心態問題

掛住朗隊
當年cr7 朗隊 tevez 真係好j到
如果唔係Berba 而cr7唔係一心想過鍠
呢個組合可能幾年都可以稱霸

Cls維拉同利好似中超啲隊咁

呀朗呢d私人時間有乜所謂

綠木代表緊國家隊搞出呢壇野 抵比英國人jer多幾下

曼聯直情似fm入面啲假icon隊

其實連登點解多撚左咁多on9仔 分唔到班傻鳩係真心定假膠 桌球點解要分男女都可以出到post 佢地係咪真係以為唔使體力/冇身體要球掛

連登就咪咁認真啦, 仲要波台

打麻雀都會攰啦

連續篤幾板集中精神好辛苦, 點會唔駛體力

都係 但是越黎越低質d討論

同埋有班撚屌話女人懶唔去training先咁廢 根本唔知運動員既努力

好想打麻雀
岩岩三缺一左成三個幾鐘

以為講緊table tennis
我台灣人嗌開table tennis做桌球
爭啲衝咗出嚟柒

係 最主要係cue power既分別 你唔夠力一定比其他人少好多變化 cap左佢地個上限

我都好耐冇打

三隻腳打住先囉

無癮啦屌
點嬴錢

本身篤波都難搵食, 女人就更加難

為興趣玩下就得, 全職training搵食等乞食都似

好多年打麻雀已經唔係為贏錢, 叫做大家圍埋吹水有啲嘢玩下咁解

哂氣啦 講表現tc華 多過拉膠啦
呢啲ea想點就點嫁啦

蛆狗farmer league都拎唔到就好笑

真係值喎佢 一年四張potm

找卡數已經7場未贏過

Grealish真係好撚勁

卡叔真情剖白

南閘幾好彩 而家嗰代英撚算幾多人才
但佢教波真係廢

係幾𨶙型

好能參
幾時可以入場支持卡叔

馬迪仲有貨交啦，俾佢抖夠先出佢，唔好chur 盡佢咁用，佢仲可以踢多2年都得

贏緊波後備出黎壓到場已經好有用

文西人緣都幾好，開post勁多舊隊友留言祝福，連普巴都有，真係好少見

我地紅加埋黃仲似

hmmm

同你一樣咁型

08/09 三叉已經跌跌地watt，俾大巴守死
個年贏後防屈機，前場入得好少波
38場入得68球，平均計仲少過今季

又屈

記錯了

世界杯盲係打352左翼衛，阿積士先係打防中拎荷甲poty

關berba咩事
牙朗係曼最尾個季 曼比人睇穿左踢法啦
唔比你打防反打快 讓個波比你攻
買貝碧係意義上係費sir想轉踢法 係前場有中鋒控波 踢陣地
加埋基羅斯走埋

雖然出得多數都係1x分鐘，原來VDB半季都出左20場

真心覺得唔洗急，Fred都用咗好耐先適應到
VDB有波底嘅，未Ready好格硬放佢落場都係搞到佢大壓力同無信心

當然啦，成日89’換人入嚟踩草就好無意義

白蘭特打左閘出個波比雲佩斯世紀頭鎚ma

盲其實打中場路數幾好， 成日截到人傳波路線，但可惜對抗性唔夠成日被啲黑鬼中場中出

佢返咗荷甲打中堅， 搭個力量身型都勁既迪列特， 即刻唔同哂， 穩撚到

V92同摩佬就係睇中盲俠路數好出腳準先要佢打中堅

my Blind

大家好

其實係針對女權

感受英超氣氛

速度慢、制空差
英超兩項死罪中哂

個場無人幾有氣氛

打邊個位都唔夠撞

分享， 曼聯紀念coins

打桌球點會唔使體力同力量
桌球大賽一場波隨時打十幾二十局，要集中咁耐已經好浪費精神同體力。

仲要比賽緊時個腦又要不停計算出cue既路線同計埋之後既佈局

至於力量，佢哋係以為平時係電視見到奧蘇利雲果啲出cue撞四五次cusion再set snooker 係好簡單下嗎

依家整緊92嗰張 做咗兩格

14次後備入替 得4場上陣少過10分鐘
咁樣叫 “成日89' 換入黎”？

點解踢得差就一定係場外問題影響
以前福廢就係跟lin學壞, 而家就掛住派飯
普巴無態就係掛住玩ig同玩頭髮
綠木撞牆就係掛住屌女同叫雞

其實係女人天生做運動廢姐

咁一定係會比男人差d 生理條件令佢地永遠都差d 但係咁唔代表佢會懶唔會去training

係咪唔再遷就直播？咁以後咪成日4點波

印象流睇波大法

今晚就算輸希望係出donny仔 Mata James咁輸

比d出場費零用錢佢
話晒異地嚟到

真曼大挑戰

咪撚燈啦 屌你

占士 牙麥
VDB 牙達
麥湯 費特
AT T仔 文姬 BW
DEAN

佢打左閘唔夠速度，打防中唔夠力量，打中堅頭鎚輸死

但佢打左閘攻守都有，打防中路數好又夠穩陣，打中堅用到波長傳又好

就睇你搵唔搵到夾佢嘅隊友

佢打上年352 shaw 左中堅個個位應該唔錯
俾到長傳前面哨、同左翼衛得閒換下位overlap、頭鎚有麥龜幫手守

伉年優先遷就local 直播時間

佢打馬迪個防中偽中堅位都得啦
不過高波佢真係一般 英超好難打落去

Tells Dean Vdb Ole一早講左今個星期會踢
福 Mctom上場無踢 今場都肯定出
龜都應該繼續踢 後防唔可以換哂

剩番半隊都係James Mata Lin Bw T 睇番上次聯賽盃8強
睇下會唔會出埋Bruno / Awb

所以當年雲鳩爾教荷蘭個配搭係好好j , 左右兩閘位係攻守兼備既白蘭特加古治， 知道速度唔夠就後面打三中堅包位， 再配兩隻搶得中場， 前面就鐵三角老將攻堅， 個個球員都配搭得好好

點知黎撚到曼變撚咗痴線佬， 玩核心陣容冇前鋒得中場，落後換中堅，鍾斯開角球

V92個4141係後費Sir最有form
但爆炸個位俾人man mark破左之後就收左皮

同埋佢ban 左Kroos個轉會
傾哂合約 Kroos都準備過黎

光榮出局 幫痢起機

馬迪個位要好press resistant，blind 未必得
尤其係夾普巴打雙中場中

弱智先會信蘇sir 講嘅野

仲有無人笑話出呢隊打痢而家擺明唔care FA Cup
當然你可以話ole出口術

希望後備會擺Amad
之前聯賽盃pellistri都有後備

後備有Amad睇就正
估前面會出占福木
VDB Fred 麥湯三中場
AT 龜 T AWB
Dean

收到風，今場出ig 佬

唔會架
Ole講嘅involve可能只限坐Bench都末定
上次對Ighalo都是咁講

telles似對錫菲先出

真係撞牆期啦 上季尾啲人都開始識防射波

佢呢幅牆未免厚咗少少

NBA 啲人一撞撞一季greenwood 都未1年

唔好咁快睇死VDB
一黎佢今年先24歲仲後生，二黎適應英超係需要時間，相信佢適應咗英超係會成為中場入面一隻好使好用既棋子

我見佢撞呢幅牆撞到懷疑人生咁，所以我先會話幅牆厚

雲蛇😭😭

算正常好多撞到冇咗影

James不了 Greenwood啦

出lin goodbye and thank you la

先一季

比我般抖下啦

Confirmed United squad members

David de Gea, Dean Henderson, Lee Grant, Aaron Wan-Bissaka, Harry Maguire, Axel Tuanzebe, Eric Bailly, Victor Lindelof, Luke Shaw, Alex Telles, Fred, Nemanja Matic, Paul Pogba, Scott McTominay, Juan Mata, Donny van de Beek, Daniel James, Bruno Fernandes, Anthony Martial, Mason Greenwood, Edinson Cavani, Marcus Rashford

無Lin無BW

柒頭Lin好心就快d躝啦 留係到唔知做咩鳩

Thanks佢老尾 好行夾唔送

Bw係咪傷左？

上年打到8月都仲好波
正確嚟講半季撞牆

Training 相見佢

似借走

Lin就唔肯去錫菲聯
top 10攻中（自稱）唔想去踢英冠

阿狗係咪要10號
Jesse Lingard still regards himself as one of the best number 10s in Europe

Lin去阿狗fit哂

果場就係占士好撚勁果場
撚到奧達文迪仆街

其實波底都好，好少見佢控甩腳，心態都唔錯既，唔會慌失失奇兵

佢同麥迪臣比點？

無㗎喎
就算艾歷臣教波勁
佢果代仲多人才啦

呢一代淨係防線都輸晒

金章安都射得出
俾埋Lin佢仲唔滿地精

後備出場對grealish瘋狂犯規，老鬼踢老鬼波好精

Dean
Awb jones maguire shaw

贏曬

之前有幾場佢入備入替，鏡頭影佢熱身，唔知有冇聽錯，個講波佬講咗句類似咁既說話
「he seems to lost his passion on football」

我心諗，一兩個鏡頭影住佢熱身咁都睇都佢有冇passion咁撚西利？

歐聯決賽對拜仁已經有運啦，
果場踢落拜仁都有威脅啲，仲90分鐘內都領先一球，
真係補時靠兩球死球先搞得掂

Maddison似Bruno個type多
8/10 位置遊走

Grealish係LW/10號
更多係Half Space俾威脅

老版白蘭斯都勁過麥龜，淨係慢，不過閱讀球賽能力同路數都好過麥龜多多聲

買 Grealish 加 辛祖
下季前四應該穩

有全盛sob 既波都係好波

唔撚係呀嘛大哥 仲要忍多馬迪兩年？
下下等佢滿血就死啦 直接買過個好過啦

挪威仔去阿記未

v92果期
盲搭細緊係英超失波最少既中堅喎
果年細緊表現肯定係英超頭幾位（淨計防守，用波都係垃圾）

但blind可以mark死大大舊既盧卡古

BW有細路架咩

歐聯決賽真係好有運
拜仁有球笠射中柱倒掛中楣

其實blind閱讀球賽能力係好強，係身子弱

而家仲要有心臟病

應該聽錯 seems to 後面應該唔會跟lost

屌⋯下季開始要以冠軍做目標啦⋯

盧卡古控腳波都控兩腳，盲預判咁好
格食格

上場守得咁好 應該後面4個都照出

占士半季已經俾人守死左
而家英超調整好快 唔係張張刀張張利都好難生存

不得不承認, 牙屎確實係carry 過大半季

Mike

岩先睇, 一開就見到owen 名叔長傳
後生果陣幾型

半場已經做哂數據分析
有哂片俾ipad班球員睇啦

我話前四穩 唔係爭前四

50步笑百步，當年摩佬話要買安嗰陣，呢到大把人J到出血

出lin等間比希望佢仲有得留曼仲死

上年講既野唔好拎黎講啦

今季出佢果陣都係幫守多過攻
比佢打下左翼/正前近番禁區我覺得會好啲

講起爆炸 其實都算幾好用plan b

到宜加都唔理解點解會擺佢越踢越後

隨左頂波之外 我覺得佢腳底功夫唔太差 心口控波都幾好

解決唔到前鋒穩定性爭條毛

下季開始 綠木要開始打正前啦
比多季佢 唔得就買新前鋒 送走馬

講返99決賽呢
果陣堅尼同史高斯都停賽, 442 中場用碧咸+butt
giggs 要踢右翼
基本上唔會有咩form, 靠碧咸一腳斬上去比cole

之後換人, 碧咸giggs 變返左右翼順左好多

當年好記得換左4141就6連勝

Rooney
Young Herrera Fellaini Mata
Carrick
Blind Smalling Rojo/Jones Valencia
DDG

好似係咁？

係, 6連勝唔難, 難在中間有利鏝熱
仲要攞住(除ddg) 呢堆球員rating 應該80左右打到120%

sob: 屌你老母78分鐘先換我, 等我第時做領隊報仇先

但有期一返禁區防守就輸12碼

v92打big 6勁過打中下遊

v92有carrick就贏多輸少

白蘭斯踢曼聯廢到喊喎，以前俾人屌到仆街

當年daddy 16/17 一用返卡叔就廿幾場不敗

我曼青訓

但好似有一半都係和

Grealish 續左新約，無一億都買唔到。

如果普巴真係走, 都要買個起碼Grealish level

個陣blind係唔驚大隻佬
反而靈活型前鋒先撚爆佢

完封LKK

最後比個百力滋level你

左grealish 右sancho 中haaland
馬lan 福派飯 就fit晒

會唔會年年都咁？

多已經有2個 仲有夏殺 萊斯 攞左德甲未

有Sancho Haaland嘅多排係邊

因為佢地無grealish

唔睇好grealish 打大會
除非佢有一樣嘅球權

基本上傳統強隊只有阿狗俾到一樣嘅球權佢
但阿狗唔夠錢買

= 以前joe cole 而家Mahrez
唔會踢得差 但比起打細會差左成班波

因為佢地唔係蘇蛇教緊

中場幾勁都冇用
前面兩件黑鳩場場空門射唔入

佢而家嘅處境同上年同時間係無分別
Bruno黎左之後就入雪櫃

仲有佢唔肯去護級隊 你就知佢覺得自己仲係強隊質素
問題係佢根本就係英冠 護級level 球員

阿狗簽Ryan諗住踢下足總盃
點知出左局

如果前面接應般奴巴嗰個係下欄

佢踢比利時同隊友守到屁馬一棟都冇

Joe cole 唔係傷點會差成班
咪扮識波

屌佢轉身慢啫
同埋佢做替工頂一頂stam
落差太大
不過都叫捧左個英超冠軍

一日仲未可以入返場一日都

ff到咁不如grealish換mbappe啦屌

講緊佢打轟唔會有初出道睇佢westham果種
因為主角唔係佢

鬼唔知Joe Cole好波咩

你睇而家mahrez同打李城Mahrez都係兩個人啦

反而Sancho上季果種唔佔球權
有波pass and move 交一腳波會幾岩夾Bruno

今季無咩睇 唔知佢點解會差左咁多

Dean
Awb t 冰 泰
費 普
占 donny 福
馬

阿狗都幾奇怪，打FA cup後備都放兩個龍真係其他後備可以用放個幻幻贏緊有機會踩下草皮都好吖

多狗既問題係後防
你睇今季佢地d on9失波就知係俾防線拖累成績

去唔到曼
冇心機踢波

2021上返力，而家同下欄加個貝寧咸都幾夾

白蘭斯傳奇級球員黎喎， 世界盃同歐國盃主力， 一定勁過麥佳啦。佢成36歲先黎曼， 緊係覺得佢慢啦

認同Grealish會同Zaha一樣一路留喺AV走唔到
同時唔走會好過走
80M去任何一支球隊對佢都無益

場場都456人

仲有歐霸

球員應該有雄心既
唔係好高騖遠
係應該永遠覺得自己可以更好咁先有推動力

當然轉錯會都無計，人生就係咁

有得去大球會點會唔去

最緊要趁有價有市送走 馬災

可唔可以平手離場

我曼賣人，9成都蝕錢離場，傳統特色嚟

良心企業

“I wouldn't say that Donny is happy, of course he wants to play more, he is driven and he pushes but he gets about his job in the right manner," said Solskjaer.

"I was the same with Sir Alex. When he left me out I understood and I was happy for the team to win and he's that type of guy that he knows he is important for us and knows he is going to play many games.

"He will definitely be involved in this game against Liverpool and he might be the deciding factor in this game. He trusts his own quality.

蘇蛇又出口技氹仔了

正常大球會都係蝕賣

馬仔條數係班報紙佬乜鳩add on都加哂落去先貴

基本轉會費得36m, 佢啲add on每個7m, 印象中得一個做到

埋單50m都唔駛

我睇左幾場westham
又唔覺gealish太要球權
反而佢肯做一d無球走動，又肯守
個人幾鐘意佢

睇西咸睇grealish ？

朗隊大勝兩場無人講？

我以為講緊bowen

兩場贏1-0都叫大勝

好撚肉酸

上一場對手英冠頭幾

護級算大啦

屠猁滿門

朗隊如果親自落場就真係大勝

我地曼迷真係最識波

屌猁老普

坐後備計佢真係最有資格出聲

咁又合理嘅

英撚個問題係球會一般叫價太高 Grealish依種喺西甲買可能30-40M有交易 嚟到英超英人就變80M
加埋英媒嘅壓力 日日提住你係幾錢表現不符身價

華dee咁留喺李城幾好 做Legend又有自己生存空間
當年去咗妓 分分鐘梅過拿卡

有波pass and move果啲係隊中擺後備架會

今晚應該都係出癲軒？

下場倒戈先出啦

真係想去豪門唔會新簽4年約咁長啦

好似為屌而屌咁

你睇馬水俾人屌左幾耐

我曼home town夠哂有突
應該跟傳統，買多啲平價兵

但係韋利安真係好撚廢喎

睇westham 梗係唔覺啦

應該學我地英國手足火魔達狗

馬狗仲要俾多季

成日都覺得中型班既主力轉會去大球會真係好講運氣同際遇，際遇好既就可好似我哋羊隊同占士米拿咁咁由中型班正選升格做大球會正選。

但際遇差既真係隨時會搞到好似積積洛維咁轉錯一次會就由明日之星搞到越踢越霉

300k 3年約

V92果期賣人真係蝕到喊出黎

無Hakimi咪無人拖走個咪唔識攻
而家擺左有Guerreiro 幫佢先有返起色啫
寄望Sancho真心倒不如買Diallo超速成長

一個火攻就有搬爐

未睇，但呢個暴龍哥就好心收皮啦
初初又係佢話要雲格out, 依家咪如你所願囉
佢唔係應該要有雲格走咗隊波越踢越閪既心理準備既咩

出師不猁

Walker Stones Chiwell都算唔錯嘅, 係睇麥龜幾時上翻力

等於 T Silva

嗰陣係咁鳩猜到對手根本攞唔到個波嚟攻乜滯

幾啱摩佬

當年又要binc反馬撚要馬換安
馬狗起碼仲好過安雖然係50步笑100步

屌，乜人乜轉會都係㗎啦

積洛維以前高登曼區有冇J過

得walker好過秦利里奧高爾佢地啫

防線有泰利同李奧，閘有A高
中場有史高斯，林伯特，碧咸，謝拉特，祖高爾
前線有奧雲同初出茅廬既朗隊

講上限點都應該係艾歷臣果隊英格蘭高過南閘果隊既

笑撚死

想知西甲 30-40m 買到邊個有 Grealish level?

屌得好喎
廢到仆街

呢條友好少即討見

Grealish幾時加盟西咸架

認真靠依家個教練團教到amad啲咩
福馬呢啲係到都5-6年跟過咁多個大佬名帥咪又係pet屎咁

30-40m係西甲買到咩水平既球員
講緊要年紀同基利亞殊差唔多既

唔識扮識柒撚到

做乜尻

今晚想睇james出黎跑

咁係我地曼迷要求高啫
呀福點浪費都好都係第二多G+A
馬上季都是上半慢熱下半先入態

咁都算Pet屎嘅睇嚟只有美欺同牙朗合你眼緣

今晚DJ 柒頭福前面尻走架喇

車狗又夫添咁濟

好多隊都好好強陣

Oyarzabal?
好少睇西甲

仲有FA cup 對阿支奴都有D運仔啦
柏金唔入12碼
韋拉發波瘟橫傳比Giggs
之後Giggs 爆seed

係喎維拉先岩

打錯姐，我自膠

你認為佢係咩Level我先答到你喎
中遊Key player？
定未來世足人選？
而家講緊80M喎

80m=pepe 麥龜價
後生啲嘅就kai dejong deligt

西甲嚟英超呢？
Ferran Torres 21M

呢個係趁火打劫多

最正應該係04歐國盃
中場無林伯柒霸撚住個波射射射
前線有未斷腳嘅奧雲加新出道仲係成隻牛咁嘅朗肥

結果就係朗隊傷出之後出局

老老實實真係好想我曼可以成功爭到haaland
我覺得如果我曼今季奪冠，佢應該肯黎嘅

今晚又有福狗睇❤️❤️❤️

farmer league球王 我哋唔歡迎佢

又要睇佢啲戇鳩處理

關你撚事咩

Oyarzabal 40m邊有可能買到

仲要人哋係Grealish唔係Gealish

場場浪費咁多機會都叫要求高
攻中仲入得多過兩件前峰
明既 他只是個孩子嘛

利迷你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想VAR嗰種專制暴政突然降臨到利迷身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

唔係話咩孩唔孩子
而是隊波有佢冇佢係兩回事

咁撚大雪

冇佢上場咪又係贏波

咁你唔覺咪算

有包皮比你揀嘅話 要唔要？法甲更加farmer league

85分鐘出黎改變戰果架

不容有失呀

打盧頓都Full Team？

再輸炒撚伯byebye

正 萬屌成材

車仔個場大雪到用左英超燈波

成班Jer住個小朋友知唔知醜

終於唔係般奴朋友隊

🗞 Jesse Lingard is keen to stay in the Premier league despite significant interest from abroad. Newcastle United, Tottenham Hotspur, West Ham United, Sheffield United and West Bromwich Albion are among a host of suitors. #udlatest [@RobDawsonESPN]

🗞 Solskjær has sanctioned Jesse Lingard's loan move from #mufc during the January transfer window and the final decision now rests with the board. After talks, Solskjær agreed that Lingard should be allowed to leave for regular first-team football. #udlatest [@RobDawsonESPN]

兩個小朋友唔鬧得

唉屌 對痢果球真係越睇越嬲

車狗個場都幾撚閪

放Lin去熱搞死摩狗進攻就岩

場場正選

咪搞啦
一陣摩狗真係有說明書就捉蟲

其實夏文員先係英撚最需要

摩三長出Lin咩後果呀

咁多個領隊對Lin有說明書反而係V92 同埋Southgate

我寧願佢迷信lin瘋狂出

當年都搞唔掂

唔要啦 我地有新包皮Diallo

真曼連加特

大佬廿三歲踢咗五六年都冇乜大進步然後話曼迷對佢harsh

望下中前埸點柒先
佢鳩跑應該啱反攻流

竟然仲有人覺得Lin會翻生
佢翻生整極都係個2線中球員
而家係英冠level 垃圾

Lin踢得最好你都唔會驚佢啦

何況你問心佢翻生機會率有幾大

踢得好少少唔等於翻生佢都冇好過

咪同Ali差唔多都係柒吓柒吓

Lin打英冠都未必有正選
同埋一直以來都係得錫菲聯傳過出左offer但佢唔想去

其他都係9up intereted

Kepa

吹撚到英冠都未必有正選
不如你講下你過去12個月睇過幾多場英冠先啦

不停刷新曼聯孩子新星年齡

佢一個頂兩個咁款呀

西班牙龍必經階段

無 所以咪過話未必有正選

但唔覺得佢係中下游邊隊會有正選

不過過去12個月我睇lin踢波唔多過兩次

可能佢而家踢到grealish 咁款
應該係

我憎Lin最大原因係0.012%

你話福差極 雖然佢都串
佢起碼連續幾季雙位數字入球呀

Lin條撚樣打成咁都仲可以話自己one of the best no10s
串人0.012%

車狗嗰場個球證阻咗Mount幾次

無睇開車
想問點解今年要埋文迪替佢
淨係記得佢唔肯換走

福仔係無腦 但大家都係恨鐵不死鋼多過笑鳩/憎鳩佢
Lin喺續約後完全係負數存在

隻手短囉

到依家都仲覺得自己係打大會嘅"人才"然後賴死唔走嗰吓先好嘢

完全唔明點解d領隊會擺佢係攻中 完全唔掂
今季有幾場打邊都唔差

過去12個月佢出左有冇5場

賴死唔走
睇黎你連合約精神係乜都未知

最佳進步球員:
第一名: Scott McTominay 80票
第二名: Luke Shaw 72票
第三名: Fred Rodrigues 61票
其餘球員:
Paul Pogba 15票
Victor Lindelöf 10票
Harry Maguire 8票
De Gea 3票
Jesse Lingard , Éric Bailly 2票

補番尋日出漏左個最佳進步球員投票結果

最佳進步竟然唔係FRED

佢不嬲都肯黎喎
係木狗唔肯加release clause 之嘛

因為麥湯係青訓加分 不過佢兩個都進步咗好多嘅

Jxxxx Lxxxx踢左2-3場有兩票

有冇巴打有link可以睇軌

合約精神係法律，賴死唔走係態度

兩者無衝突

頭5個進步幅度都唔錯
fred mctom終於可以雙防中
shaw 近排攻防都硬淨返d
pogba 防守積極左
冰自從psg 打起左之後都靜靜地進步

去軌個po追會快啲

迷福黨7個vs 反福黨幾多個

癡線，當年屌白蘭斯屌到痴肺，而家竟然有人吹奏。

咁遵守合約但係俾人屌賴死唔走又點睇呢？

今晚想睇我曼，係咪喺reddit會有多啲高清 source? 有無推介邊個?

福哥不嬲風火輪唔穩定
好難講進步定退步

Virgil Van Dijk will travel with the Liverpool team to face Manchester United . The centre back feels he's "built different" and can play some minutes at Old Trafford. [@DaveOCKOP]

Fuck

咪話咗兩者無衝突囉，咁盟塞做乜姐

咁快

我投冰
因為fred其實上季都好咗好多
Mctom就不嬲都咁好

未傷好一陣拉親又要死全家

迷馬仲多過迷福個投票

曼聯都無趕佢走，何來賴死唔走？

不嬲都咁好唔叫最佳進步啦

廢lin
一陣有任務俾你

要做到小豬咁先肯定曼聯想佢走?

travel squad好似冇佢

新不獨食健康版dembele

其實連足總盃大軍都入唔到
佢自己都應該想走啦

但暫時除左錫菲聯無邊隊真係有興趣
仲要條友人工110k 定100k
放得走起碼要俾6-7成人工

點會冇
你去租樓住簽左3年租約，如果未完約個房東就屌柒你賴死唔走，你會覺得係你問題？

再踢返跛佢囉

錯比喻喎
房東=曼聯管理層=/=球迷
即係外人屌佢賴死唔走關個房東咩事

佢咁愛曼聯，真係未必想走
7歲開始加入曼聯，到而家28歲，點會無感情

佢人工太高都係放唔走嘅原因

ok，咁我講錯，不過個重點唔係呢到，重點係咁呢個情況係唔係屬於你賴死唔走先？

馬會盤我曼本身由兩邊一樣, 落到1.72 咩事

其實外人屌乜都得架啦
再嘈落去咪泥漿摔角

仲唔係扮落飛引人買主勝

個問題係你偶像留係到仲有咩意思，佢真係唔care自己嘅足球生涯？，今年就29歲，理論上應該要當fit 去踢波

個陣唔係on99堅持442應該好勁 根本433 fit好多 出返個防中旁住雙特

外人係講乜都得，但講到佢「賴死唔走」就有啲on9囉
不過件旁觀者悲都係on9開

球員職業生涯有張，正常都想多啲機會落場

好多都係本身球會搵唔到機會而尋求外借

傻尻

04林伯都未上位
433真係fit
夏格單防中
碧咸謝四中中
前面joe cole朗肥, 奧雲單箭頭
打機勁到仆街

撚伯對廢啲嘅對手都唔肯打小組 下下落底斬

外人屌乜都得，咁姐係以後呢到屌乜都得

主觀既野冇話邊個岩邊個錯
對屌完又唔會改善到lin係每個人心目中既感覺
你係球員角度出發你岩架
但佢係球迷角度出發又唔係錯曬

Kepa
繼續打足總

其實係，正如你地屌馬達一樣，不過覺得唔合理就會駁

大家觀點角度唔同咁解

1. so蛇踢左lin 出22人名單
2. so蛇公開建議lin外借
3. 28歲既lin半季出得3場

lin哥好有合約精神, 體育精神唔知有無呢😅

狗竇不嬲都係咁架啦
你有你屌馬達
佢有佢屌lin
單係馬達都嘈唔少啦

仲記得上季初佢一接手嗰陣啲short passing幾好 進攻幾dynamic

即係咁，屌馬達還屌馬達
通常都係屌馬達能力唔岩踢正選 / 能力與薪金不相稱
唔會屌佢「賴死唔走」咁on9呀

同so蛇頭十幾場好有form 一樣虛火

球迷角度出發就代表評論可以冇合理性？
舉個例，福踢得差，有人就拎佢淨係掛住派飯呢件事去抽佢水都冇問題？
咁可能你覺得球迷講乜抽乜水都冇問題囉，但係我就做唔到

我宜家唔係話佢屌lin有問題喎，但係個佢屌嗰樣野合唔合理先？
姐係所謂鳩屌/盲反，同理性討論嘅分別囉

蘇蛇啲虛火好似仲勁啲

咁貴對德國孖寶，撚伯唔識用又係死症

柒少陣啦，體育精神

理性咁講，LIN走對佢自己對球會對球迷都好

又唔係好似宗師咁傷走唔到，28歲唔應該咁樣浪費時間

早幾日咪有個半季之星投票
出咗result 未?

真係愛曼聯點會同愛隊搞到咁疆
睇下恩哈路同佢個對比

3:1

咁呢樣我唔知啦，你話曼人工高又得，你話佢真係鍾意曼聯想繼續留低又得，呢啲真係冇人知，但係始終佢有佢選擇

但係冇人會話恩哈路宜家喺曼聯係賴死唔走咁弱智囉

Title 如何狗咬狗

咁又諗多咗，其實無搞到咁疆

蘇蛇唔係摩佬

唔使send張垃圾圖出黎啦
首先你講下點冇體育精神法先啦

無睇開車狗，阿巴咸真係咁勁

同福仔比呢？

同曼聯點搞到彊
恩哈路上次正選係幾時，lin正選係幾時，so蛇周不時仲會讚lin練習嗰陣表現唔差

踢法唔同，阿巴踢法係偏正前類型

鈋鋰鉝為錢走都仲比人叫真曼啦

抽水完，佢而家同曼聯搞到有幾疆？
Sob 有公開批評？曼聯有叫佢走？佢又有公開批評sob？佢有罷操？
一樣都無呀
佢只係留低爭出場機會，點解會話佢搞到關係疆

做乜兩大迷連咁得閒一齊上嚟，唔通收到風LIN今晚有得出

諗住有得出

雲拿射走個上盤

timo

水貨狗

咪又係間唔時入波
但間唔時又靠唔撚住

佢都係迷lin

好有愛心，弱智球員都撐

#114

嗱屌還屌
條友on9啫
唔好屈佢弱智

義海價 Lin+Jones換Kai

最佳球員:
第一名: Bruno Fernandes 199票
第二名: Fred Rodrigues 21票
第三名: Paul Pogba 9票
其餘球員:
Edinson Cavani 7票
Scott McTominay, De Gea 6票
Victor Lindelöf 3票
Luke Shaw, Jesse Lingard 2票

真係ip 都唔使check 就知係邊個投

可能係梁凱晴、江若琳投

點解又係嘈Lin

睇完理性分析講雙紅會
到底so蛇係有form定冇form

因為曼區兩大迷LIN上線喇

冰都係不嬲好

理性分析迷摩

普巴ig似又扭計想去祖記

防守有FORM 進攻冇FORM

今晚場波可以去邊到睇

大家睇吓lin ig 限時動態

所以我投咗你

耶子
唔爭在賣埋件rice俾我哋啦

椰子又呃鳩人
明明上季尾護到級就買lin

希望佢係屋企睇輸

據知名記者羅馬諾的消息，國際米蘭已經告知李斯特城和熱刺，如果想要租借艾歷臣（Christian Eriksen），就得負擔球員的全額薪資。

羅馬諾表示：「國際米蘭已經給李斯特城和熱刺說得十分清楚了：想要租借艾歷臣，就必須承擔球員租借期間的全額薪水，否則這筆交易免談。」

「目前看起來沒有任何機會，而艾歷臣近6個月的稅後工資約為400萬歐元。此外，國米並沒有收到來自曼聯的任何報價。」

艾歷臣於上季冬窗以2000萬歐元的價格從熱刺加盟國際米蘭，今季，艾歷臣為藍黑軍團出戰14場比賽，沒有入球和助攻。

意假真係好乞兒

有post咩

曼聯傳都冇傳過 好事嚟

最新係3日前adidas波boot

冇出post所以扭計

嘩 屌 鍠妓咁撚frd

當妓係衛星球會者

仲有熱狗隻利古朗, 專搵倫敦球會幫手養仔

鍠借得出去都代表以後都唔會用

屌妓都冇錢買鬼有得佢揀咩等人洗啊人地

Rice想留London 應該都係去軌

屌長遠嚟講，haaland正正係我曼需要嘅前鋒

加左release clause撚有長遠

當練人之後賣靚價

set得高人地唔會肯，set得低蝗疤臨尾搶人仲大鑊

咪搵自己嚟搞啦

照買 曼聯就真係萬劫不復

所以呢次我撐木，嘔加就尻就

唔好忘記佢經理人係邊個

估陣先
Dean
Awb Lin 80m Telles
Mc Fred
Rashford Bruno Vdb
Martial

如果今場又出哂正選好難捱到季尾

So9 我求你出後備啦

睇緊拿波里個高列巴尼，有乜咁勁
食左斷擔豬油咁

Expecting Donny van de Beek to start in place of Bruno Fernandes today.
[@lauriewhitwell]

vdb mctom
牙fat

當433 咁踢仲好

我估grant正選

呢啲時候SoB會出拜利

Dean

Awb B 80m Telles

McTom Pogba

Mata VDB James

Martial

唔係Grant 你食屎ok?

想睇amad

Matic -> Mctom
Ford -> Mata

唔ok

其實唔少西意法德聯賽嗰班一線都係吹大左
Varane對鏝都自爆兩球

我買蘇sir All in出全力
淨係換dean，最多加多個telles

好耐冇搵過link 依家仲係咪用sopcast

呢個delay 幾分鐘既俄文台已經無睇幾年

有vpn既上bbc iplayer有直播

同求Link

Padacha!

睇完覺得80m🐢好過隻黑鳩

thanks

死猁狗出正選龍

法西意聯賽差距太大 刷數據賣靚價唔難

#LFC XI to face #MUFC: Alisson, Alexander-Arnold, Williams, Fabinho, Robertson, Thiago, Wijnaldum, Milner, Jones, Salah, Firmino.

share下99聯賽主場波衫出黎睇下

夫添

痢好撚想贏

曼有未？

sob 求下你出後備

點都過唔到鏝 早啲棄驚好過

4強點都會出局

猁讓左隻文尼架啦

都算夫添喎

4強so

杯賽鏝熱2個一定爭崩頭

蘇蛇趁kdb 傷左英超搶多幾分好過

痢full team
高普想用呢場黎起機

之前有巴打share有個twitch channel好似都有得播

2021一球都入唔到, 佢已經好大壓力

下round 出線的話會抽中熱/李/軌

鏝就中英甲

so9 出個352 守和佢, 0-0 等佢無得起機

宜家呢季熱狗既成績同摩一同期d分差唔多係一撚樣..又係勁多和波

卡叔又踢

聯賽啫
FA CUP炒Atv

無般奴

4231

full team

Amad仲未有後備

真係無Bruno

telles好耐無踢

比佢休息半場，好事嚟

上半場我曼似西波

都幾有默契兩邊進攻最勁果隻一齊唔出

半正選

屌 麥龜咁踢法會唔會暴斃

vdb

Don don don donny

Telles 可以睇情況出下 攞狀態

唔出 fred
普巴打2 咁搏

抽咗
對西咸

似係433

panda ca green
vdb
pog mctom
sor 麥 ice awb
dean

上季佢都係咁

80m我曼真係用到佢盡一盡

Who fking care lose

拜利後備都無

又可以睇梳mark死沙拿狗

卡叔

福 VDB 綠木

普 麥湯

梳 龜 白lin AWB

Dean

普巴正選喎

習慣就好

拉屎福特

比佢抖半場啦

都算強陣喎
終於有VDB睇

普搭麥湯條中場

Gif

般奴

mctom點打single pivot

終於冇馬災

又可以準備福狗gif

所以先痴撚線
兩季都咁 仲要年紀唔細

綠木今晚唔知會唔會又係垃圾表現呢

般狗都未暴斃 幾時到佢

竟然唔出telles

又有卡叔同福同場

今季greenwood狀態都一般

睇好福呢場左邊撚穿TAA

Feel 到 C7要入了

正仆街

中堅跑動無咁多
smalling 以前都全勤la

Vdb同普巴換位會唔會好啲

以前Rio都係咁
Rio除左長期背傷之外

好少無啦啦會搵傷果d
永遠正選

費sir講過前中後點都要有一個唔變用到盡

真佢其實好有潛質
搵個好既mentor磅一磅住佢得唔得

Rio
堅尼
朗隊

搞掂

邊度有得睇live

Sob仲唔夠好咩

開盤

福鳩推死位miss chance 1.02
福鳩射唔交 1.02
福時間停止扮派路 1.03
輸普巴 1.5
後防自爆 1.3

唔通用T

費蛇有兩個位點都係要有世界級坐陣
一個係中堅 一個係中鋒

今場真係睇vdb同Bruno嘅差距

出馬災好過 唔想睇福頭

all in傻鳩福

搵卡叔同bruno屌一屌醒佢

vdb 60分鐘前換走 1.1

可惜抽唔到弱旅
正選冇得唞吓:(

On field player得唔得希望卡叔幫到手

卡叔屌柒福？1.1？

應該都似係

27咋喎球員黃金時期

正值壯年wo
30都未夠

猁狗夫添

無事無啦啦都唔會換中堅

唔介意輸呢場換聯賽贏多幾場

話就就咁樣排陣 落到場就唔會咁踢

好擔心頂唔住

可能下半場先出， 話哂要對沙拿可能想搵件大件啲消耗下佢啲體力

摩一季果陣換換下變左jones+rojo 好勁

兩舊情感對沖

贏錢聽日去酒店食晏

竟然出梳 唔出T28
隊長場場都打足 好堅

真，telles應該頂唔住沙拿

肥梳穩陣啲

陣間變咗幫猁狗起機

木而家係要搵辦法俾人圍重點mark都要靠自己搵到射門機會 唔會再好似上季咁禁區頂任佢抽

操大隻又好 一兩下skills (普通shoulder fake first touch已經夠）走位又好

其實福同馬都已經做到 但佢地下下射中間 馬上季無咁on9

而家嘅木淨係識面框插花 搵位射 對面兩個man mark佢已經要回傳

0-0 之後輸12碼咪得

Luke梳近排咁fit

我唔介意輸打比換英超

Go pro咁博 過幾日仲要打熱狗

求各位師兄share link 🙏🏿🙏🏿🙏🏿

係時候睇下vdb真實有幾多料

呢個陣打呢隊痢 夠做啦
對面個中堅好撚慢 又後生
高但頂唔到波
3:0

同埋專剋沙拿

讓球猁狗變低水1.83

有冇人覺得麥迪臣踢法同般奴好似

同科頓一齊叫雞

點解人地今年咁fit

蘇蛇對牙癲既輪換我覺得唔錯
聯賽歐聯都偶有上陣
本土盃賽打足
以往本土盃賽打鏝打猁個啲肯定出返ddg
而家係睇下會唔會歐霸都畀埋癲

依啲閪時間真係聽日要忙足全日 但好想睇

睇卡叔點同vdb 點同普夾仲好

1點算好架喇

Agger
最好半場換多半打後備落場尻跑

普巴打攻中好啲啵

有冇link

拜利傷？後備都冇

轟要keeper
80m 賣Dean過去點睇

kepa都72m

Dean至少都80m 仲要英人

Ddg起碼打多4-5季

買咗100猁狗晉級做情感對沖

1點都叫閪，4點叫咩？

出咁多正選把撚咩 好彩去到4強咪輸

打fifa咩

唔係4點仲想點

fifa ching我掩護你快啲走

真, 點會放dean俾軌, 清新都唔想益佢地

有得用正選 點解要用後備

晨運西

都未撚踢

ddg 無競爭既話會變到上季同上上季咁

4點西波完要谷住返工
1點可以訓一陣

1k 對沖

冇可能啦
就算真係賣都唔會賣俾自己聯賽對手

普巴goal

好在無賣清新俾愛記
賣埋愛記就齊腳

呢位手足次次咁大注, 情感深厚

出個和 再加時輸

都係9up
邊有人咁on9 咁貴買keeper

完場多數要討論返半粒鐘
1點波3點完3半訓到4-5個鐘已經好感恩

我地依家打嗰隊

唔洗咁介意啲位置
落到場又唔同架啦

中伏

拿拿聲補返兩舊水猁狗晉級

pickford英人世盃功臣唔drop得既

4am d 西波完場屌句老母就訓

大家用邊條link?

做咩場場都shaw

有時仲要睇完閪波谷撚住，訓唔返

人地賣kepa+原先mendy筆錢+8000萬
買oblak唔好？

foden有老婆

啱啱見平手猁1.83
猁晉1.85
情感對沖買晉級好過

拿拿推埋開波

出咩你都屌 屌嚟做乜

劇本

能力發動完封埃及佬

咁科頓已經踢左幾季

1001

餅爺諗定咩topic

又loop呢個話題

算啦， 曼聯對猁輸波出局真係訓唔著， 點都要對沖

人地哥狗都開始用番foden
蘇蛇下場左馬 中木 右福ok??

Hi 君子

唔識講
木好好檢討下

係咩？

我主觀地覺得軒達臣、清新穩過逼福

Hi

foden自信撚，之前暗示哥狗唔用佢會後悔定唔知咩

四點可以瞓左先 跟住睇完返工

餅爺馬會賭200, 外圍賭十皮

冇般既曼會閪成點

Foden仔都生埋

打長文未呀柒頭

等咗幾日喇

人地啲球星個個廿幾歲做老豆 我廿幾歲就仲on99

有無餅爺link？

仲要主場, 對面full team擺明想456起機

麥龜場場踢足

問佢

個個做老豆 唔通個個都想做老豆咩

助攻

Assist

香港以前21-2歲就抽到公屋都好早結婚

1